批往鬼國證件根本就係分化

從此所有反對派分為招安派同永不錄用派
等你地自己鬼打鬼
唔係有人咁傻鳩以為真係咩善意呀